好多秘密都唔可以同屋企人朋友女友講

每次只可以收收埋，見佢地就第個樣。
心中受既苦，只有自己先知
唔開心都搵唔到人分享，只可以一個人去海濱沉思

係依到攤開講
我地成班連登兄弟實撐你

咁咪喺此Post講出嚟

欠債

加上返工唔開心

我之前返工都唔開心 人事？

有冇諗過人地都係一樣

係啊 日日比人罵，做既野又唔係我中意